Wat betreft Miss Violet Hunter, mijn vriend Holmes, eerder tot mijn teleurstelling, manifesteerde zich niet verder interesse in haar toen ze eenmaal niet langer het centrum van één was van zijn problemen, en zij is nu het hoofd van een privéschool bij Walsall, waar ik geloof dat ze veel succes heeft gehad.
